第144,145,146,147,148宗都係鬼佬染病

班仆街仲死唔戴口罩
香港比佢地累撚死

同支那一樣. 起碼支狗都識載罩

支那係被迫戴，唔戴要坐監

我屌你老母white trash
想累撚死香港

唔戴！死都唔戴！

係香港你見好多支那樣都唔戴

戴口罩 = 學習低等文明 Asian . 作為最高等人種唔會跟

再咁發展落去
可能武肺會變成白人做主力輸出俾全球

呢排仲有落 LKF 個班應該死清光

香港有乜鬼佬區
避開先

宜家見到鬼佬冇戴口罩要同佢講face mask

好撚驚

推

「最高等人種」依家玩全民染病

white trash同支那人一樣都係高危人物

LKF

有鬼佬冇鬼妹?

鬼佬冇衛生意識
支那冇民主意識
結論港台韓日最高質

147同148係夫婦 一男一女

到底佢地邊度學口罩無用
不過話condom 無助避孕

信政府

咪揸住cdc話healthy person唔洗戴口罩黎講，但係我問你點知自己健唔健康，有確診係無病徵架喎，永遠無人答我

問下啲鬼佬口罩無用點解啲醫生同護士又戴

屌啦星堅尼地城超撚多，好彩搬得快

留俾該區手足打真正「國際戰線」

又話文明冇分高低,唔好種族歧視?對象只限黑人,回教?

重點係依家隻毒可以無病徵同潛伏期傳播
其實佢地班友係咪唔知

1918年嗰陣佢哋又識戴
班傻閪19世紀嗰陣連洗手都反，主張洗手個醫生喺瘋人院被毒打致死
又想重演歷史

當一個地方太安穩 冇大型疾病 知識都會倒退

要屌都屌外遊個班先啦

死都唔戴口罩it’s just like a flu

不過話condom 無助避孕

佢地真係咁諗
睇AV就知

死返一成人佢地先會醒

d鬼佬真係又蠢又污糟，涼又唔沖手又唔洗，淨係識洗錢買古龍水遮住浸味

尋日番工有個鬼佬屌7我話做乜要佢帶口罩
佢自己係LA 做醫生 話口罩無用

好慘

我上星期seminar同啲鬼佬做Corona數學模型data assimilation
佢哋好清楚咩係潛伏期，唔係就做唔到數學model啦
我問你哋係咪多數人覺得口罩冇用，佢哋都仲話係
我一講潛伏期佢哋就冇答我
一見到香港感染既data係linear但德國係exponential，都仲係用講笑口氣話"可能"戴口罩有用喎
我就講"仲可能"? 佢哋唔出聲

出街打撚死班鬼

d 片好似成日都屌屎眼

太好了
唔使全球一齊爭

遲早比班鬼累死

白色感染圈

以前啲人覺得華人唔爭氣無句真。
今次白人唔爭氣

屌屎眼真係咁爽咩
10條片5個屌
d 女仲要好enjoy

覺得已經係一種信仰
唔戴罩教

下面兩個又錯唔曬，
不過帶咗實好啲

死白鬼

White trash
Selfish prick

半山大把，仲有上環，西環一帶

減低受感染機會

不過算啦，叫佢地戴口罩即係叫支那人排隊一樣，文化嚟

20世紀戴口罩都俾人打
未死未入瘋人院

1918

啲鬼佬好撚污糟

相信好快會見到啲鬼佬cluster case

愉景灣

我初戀情人就係我老公

我住半山嗰邊 見到啲鬼佬真係唔係幾戴口罩 一半都唔知有冇 平時叫外賣啲南亞佬反而一定有口罩

國際戰線 點算

跑馬地都唔少

前日先講完
呢個係星期四嘅卑利街

哇屌

#160-#1000 spotted

住窮人墟
南亞佬由2月見人戴口罩眼超超到而家會戴

唔撚係阿

只驗白鬼？ 外國傳入？

唔知係真係覺得爽啲
定係佢地一直都wrong hole

支那係人帶佢帶 唔係佢覺得自己要
一個真係有衛生意識嘅唔撚會隨街吐痰

不如全香港所有白鬼捉入隔離營

鬼佬係手足黎架。 幫助攬炒

埋先奧海城都見到個冇戴口罩行

可能白人會絕種

好正

但你老公係公廁呢

到時佢吐你口水

1月已經開POST講到而家 佢地唔戴仲會笑鳩你戴

反輸入支國

哇 屌

識條撚，唔帶殺頭

裡面有一個超級傳染者已經可以中哂
一晚可以走幾個場玩 傳染完D人
又走去唔同場

住半山

安逸日子太耐了

鬼佬仲衰過支那人

比班仆街累死

中環 icc

natural selection

堅道都叫半山

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

人地幫手攬炒
你做乜撚？
藍絲？

韓就算鳩數啦
都係周街吐痰, 又唔用公筷

重有佢地有事唔撚去驗 當普通病 照常生活 傳染比其他人

唔明點解佢地覺得戴口罩冇用

有好多影相佬話好多外國model唔沖涼
勁臭

同佢哋差唔多

屌你啦 班仆街唔戴口罩
黃絲都比佢地累撚死啦

樓下D酒吧勁多鬼佬聚埋飲野
要爆發了

呢班人真係智商大倒退

唔係有無用，而係戴口罩 = Asian 呢個形象&概念已經深入民心。

就好似有一日同你講跟印度人包頭可以事實上防癩痢，你作為香港人都唔會跟。

鬼佬: 「相世衛, 譚生菜, 唔怕」

咁痴線

你講得啱
戴口罩 = Asian 呢個形象

港島gg

佢地中撚左之後仍然覺得唔關口罩事既
我地話你勁

咁的確係嘅

Its just a flu bro!

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

該區居民表示
樓下真係好撚多冇罩鬼行街

可以執定走佬袋等入隔離營

信共匪，唔怕

赤柱 愉景灣

有聲

仲有西貢
星期六日仲有咁多人入去

韓算係咁 之前爆到啊媽都唔認得都㩒得住

似係政府特登放啲有病外國人入嚟香港，乘機瀨個責任去外國人引入病毒

信世衞，信中國經驗

咪由佢地死囉

港島，愉景灣

Human petri dish 🧫

講到黑鬼就會戴咁

Source?

戴罩呢件事上佢地唔係針對亞洲人
而係不嬲都覺得有病先要戴
身體強健就唔需要
戴罩係反而係病弱表現 甚至有害

用包頭巾比喻其實唔恰當
如果真係有個病經頭皮傳染我諗香港人實會包或者戴帽之類

外國人戴罩呢件事反而似食supplement
課本或者專家都會話你知如果你飲食均衡係唔需要食
但其實好多人飲食唔均衡但又自以為無問題
反過會嚟抗拒 認為係商人陰謀 無用 甚至有害

Sauce？

蘋果訪問愉景灣班鬼佬
佢地話到而家果度未有人中招
所以好安全
所以個個都唔戴口罩

期待果度有第一單確診

堅道或以上都算啦，唔係咩？

好似阿叻既金句

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

上星期Ge Lkf. 望到都覺得已經中左肺炎

痴線 一個有真係死撚硬

算，荷里活道d人都當半山

仆街鬼佬

西貢

個班死撚哂啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

死仆街white trash死返去自己shithole country啦，咁撚鍾意病

完全唔係
唔通佢地會覺得成間醫院啲醫生護士都係Asian咩

go back to your country!

有冇諗過政府係唔驗本地人 剩係驗白人 刻意製造外地傳入嘅現像

目的一）配合中共風向，国內疫情已受控制（你唔係信掛？）

目的二）製造政府做得好好嘅現象，再俾位保皇黨同藍屍廢老笑鳩你班後生仔黎製造輿論

目的三）分化香港人同一直崇尚民主社會嘅民族

次次見到gweilo一開頭都諗到gay佬

直接歧視佢哋啦，見到要尖叫然後即刻彈開，有酒精噴酒精

講緊係條街行既普通人。我公司 n 個鬼佬非常到解佢哋，唔信都無乜好拗。

驚咩 多啲人中咪好 想攬炒

佢地係覺得戴口罩=有病，唔係戴口罩=Asian

我住喺英國三年，非常了解佢地。唔識就唔好亂up

我識好多外國人出街都會戴口罩, 我唔戴會比佢鬧

咁你仲唔快啲帶埋自己老豆老母去感染？

GweiLo…..

傻豬
你加個「至」字咪唔洗打咁撚多數字囉

咁你識啲英國鬼都幾好。我公司啲美鬼根本歧視你Asian 覺得你哋無腦唔識野低等民族

專登架 傻豬

如果有科學根據又俾我感覺到實例，我包喎！監硬將呢d野同人種優劣掛勾，至係真正劣質人類！

連續四宗已經夠令佢哋柒
唔好噉啦

無用咁戴唔戴都無分別啦，咁佢理得我戴定唔戴

佢哋堅信感染者戴口罩就唔會傳染俾其他人
完全唔知咩叫潛伏期

戴口罩=東亞病夫

佢都痴撚線 同我講無學術野證明帶口罩有用

望下香港 再望下外國 其實都知有無用啦，老實講佢地個腦真係裝屎

好快會有佛堂嘅鬼佬版本出現

戴
戴，但除罩吐痰咳打乞嗤

佢地就係有份外遊

柒咗
戴戴戴戴戴戴戴戴戴戴

好似已經比狗拆左

Natural selection

sorry 真係要自J
最高等人種=香港人

我見到啲鬼佬同事，特登大大動作吱洗手液，再望住佢

白人永遠是對的

natural selection會做野

一定要多謝支那啦

傻鳩鬼佬

呢兩三個月我真係咁覺得

西非係鬼佬？ 黑鬼點柒白？

同香港藍屍廢老講既一樣

咁得閒清呢啲民間自發嘅抗疫文宣
樓下啲肉肉酸酸高價收購電視機就擺到變黃都冇人理

期待

貼曬喺啲鬼佬出沒區就啱喇

or ask dover to get some masks for you

借個位 希望搵到理念相同嘅巴絲

[重開 第二次] 主動進攻-立法會戰線 求求大家傾傾加幫推 我真係唔想放棄

做得好
咪撚再阻止社區大爆發
局面一平靜，狗即刻寸十倍

西貢係陶輝屋企呀

多謝鬼佬播毒

鬼佬仲要歧視黃種人

好事黎 地球死一半垃圾就岩

有冇醬油

班鬼佬本身都自大到仆街啦特別係外資公司嗰啲，佢哋覺得點解要聽你地亞洲人講依家佢地要為佢哋嘅愚昧自大付出代價

真？真係痴左線

貼返過去

韓國？你玩鳩我？
污糟過閪

快撚d禁全球入境

新型肺炎蔓延全球，大家愈來愈明白洗手的重要性，每日都要提醒自己「洗手洗手洗手」，但又有沒有想過，在二百年前的社會，提倡洗手竟然是「死罪」？就如地球曾被以為是平地、宇宙的中心，人類的科學都是經歷過痛苦才能進步，你能想像洗手背後也有個可悲的故事嗎？

提倡需要洗手的先驅是19世紀的匈牙利醫生伊格納茲·塞麥爾維(Ignatius Semmelweis)，他在1840年代於維也納的醫院工作時，發現經由男接生員負責的產婦死亡率比女接生員高出一倍，普遍以為原因很可能是男醫師比中年女性手勢更「不溫柔」，但塞麥爾維就有另一個看法，就是男醫師會去進行解剖，而中年女性不會。
身處現代的大家未必想像得到，當時的醫院可算是衞生情況極差的細菌溫床，甚至被稱為「死亡之屋」（Death House）。那時候的醫生絕少會洗手和清潔手術工具，甚至做完解剖也不會洗手，就直接接觸產婦接生，而生產時陰道有傷口的產婦，就很容易受到細菌感染而引致死亡。塞麥爾維提倡所有解剖完的醫生，都要使用氯化石灰溶液消毒雙手，他的洗手建議非常有效，產婦死亡率由18.27%大降至0.19%。

雖然如此，塞麥爾維的行為卻引來守舊的醫學同僚的反感，他們無法接受塞麥爾維指不洗手的醫生是「殺手」的說法。塞麥爾維在醫院也受到打壓，合約期滿後不獲續約，回到家鄉匈牙利就只能在小醫院以無薪形式工作。後來醫學界對塞麥爾維的批評愈來愈激烈，他也變得愈來愈偏激，被送進了瘋人院，最後被遭病院職員毒打致死，終年47歲。

到時捉返一兩個瀕危物種

有冇人翻譯做英文meme 串尻佢地

加拿大個總理老婆瀨嘢，都可以話自己無病徵唔洗驗

右邊個女人

唔中過武漢肺炎點做最高人種

啲鬼佬係屋企又唔除鞋，有啲真係會著鞋上床上面

仆佢個街

利申:住外國時見好多

It’s just a flu mate

最慘係你唔知你附近有冇呢D on9
唔小心俾佢野到

yeah, a flu that do irreversible damage to your lung.

唔戴口罩既鬼佬真係仆街尼
但都開始有唔少鬼佬有戴
但每日仍然見到唔戴罩既鬼妹

岩,全球最少劣根性既人種就係香港人

應該係因為西方政府唔夠口罩 所以造出黎既propaganda有無熟外國既巴打講下

宜家係街見到鬼唔戴口罩一定要比壓力佢

無口罩就應該叫人減少外出
但係好多國家仲係business as usual, 話未有community transmission要繼續正常生活。
而家自由世界嗰隻抗疫方法真係中撚正晒支那嘅宣傳，或者支那統治世界真係無可避免。
香港又係開始鬆懈，d餐廳爆撚晒彭，好似無人諗過如果餐廳用餐中有一個人中左招，周圍無戴罩嘅感染機會有幾高。
埃及團都表演左100%感染比你睇仲唔識驚

其實你睇翻就知香港人保護意識好好
我坐飛機基本上全部香港人戴哂口罩豬咀防護衣咩都有
反而係個堆鬼佬同廢佬唔戴仲要覺得人好誇張
我覺得所謂外地翻香港中左既就係個啲覺得無所謂既人
一係就係個堆戴住個口罩但係飛機瘋狂開餐個堆人

利申:近排香港而家自我14天隔離一個人住
帶住n95著哂防護衣瘋狂噴消毒酒精都中既話我都無計

淨係識口噏social distancing

封關呀

藍屍就腦殘o者, cracker受高等教育都咁on9 太arrogant

驚唔戴會俾客投訴咋

仲有講電話/傾計拉低個罩真係以為戴口罩講唔到嘢咁

真心唔會同埋身吐口水就gg

有咩地區冇支那人又冇白皮豬？

荷李活道

好開始

又唔沖涼

有無source 想俾啲鬼佬同事睇

咁多數字以為財經台

RAP